[正視聽] 根本黃心穎俾綠帽螞蟈明戴只係走得太前！

一直都話心穎係女神
我又嬴

許志安都係明星足球隊 super 啦

「黃」心穎

習近平轉撚左陣之後攻勢都幾猛下
曾經比連登仔/高登仔吹捧過既偽人/網紅全撚部都比共產黨收偏晒
問你地死未

共產主義

黃心穎畀帽中國明戴
引發連鎖效應
偽能界啲衰嘢績步浮面

狗男女

有手足還押150天聽日上庭

但條賓賓的確係破壞Sammi嘅家庭

偽人結婚都係流流地嫁啦，搵食姐。

如果Sammi係咁假嘅話 晨早俾教會嘅人踢爆啦嗎 冇記錯佢參與教會嘅活動都幾頻繁 係我眼中檢核信仰係需要有一段好長嘅時間 基本單位起係10年
佢已經通過咗

林鄭有無比人踢爆？

林鄭邊忽多參加教會活動 仲有基督新教嘅教會活動同天主教比較唔同

好啦，各有各睇法。

其實sammi 都舐舐地共
真係好有理由相信佢地係真心相愛

安心事件好耐以前有報導指sammi 兩公婆分房訓啦
為面子先唔離婚咋嗎
根本sammi 一撚早就由鳩得老鼠安搵食嘅

唔好咁天真啦
好多嘢收收埋埋你唔知
好多時出得軌嘅關係已經冇咗愛
或者本身就係利益關係